有個私煙 肺病入廠

中肺炎